前線警察早安

尋日盧一哥已經將大部分既責任推卸到前線指揮官，即係佢唔會再保你地，只係保佢自己。

加上胡亂地定性暴亂，騷亂，依家又話小部分人暴亂，變相你地放左150枚催淚彈，20發橡膠彈，歐打已經無力反抗既示威者，都已經被佢推得一乾二淨。

好快，前線既警員就會好似[size=6]暗角7警[/size=6]咁，只會幫你請律師，然後等你地自生自滅，再去捧呢一班人出來，你地甘心咩。

要自保自己就係要將前線落既order 做好記錄，將呢d重要證供發放比傳媒，咁樣你地先有機會。

最後，好知為之。

支持香港警察同高層割蓆

推

Push

pish

push

我就唔樂觀喇,

嗰陣就話全個警隊得七個人+朱經緯八個人有事,
梗係可以話全力支援, 有錢有律師幫手啦

但而家咁多人出事, 警務署署長又玩語言藝術同前線割𥱊,
點會有咁多支援啊

pisg

棄暗投明

推到比人知

推呀

pushhhhj